返工其實係咪要唔洗咁在意人地點睇你

成日在意人地點睇你同埋同人比較好辛苦

其實係, 但我自己仲未做到 呢種境界

做到依個境界最好 咁就咁辛苦

緊會有人唔鐘意你

你要記住 返黎係為左份糧

準時收工先係正路

Same 有時遲左10分鐘走 門口個reception同我講好小見我咁準時走

做到隻狗咁仲邊得閒理得咁多野

身邊一定有d人好中意自chur 博人中意自己。 自己係隔離好似毒撚咁

只係睇份糧講完

其實係
但首先自己唔係做負累先

冇錯 就算你做岩都好 都會搵位再抽秤你

所以你無需要放係心，咪由得佢憎死你

如果真係自己出錯既話會有罪惡感
但好多時都係人地推落黎既屎

放左工就唔會再見既人
唔洗咁在意
大家都知大家只係同一公司既人
同個人生活冇關係

走嗰陣後面d同事細細聲講：你睇下，人地又準時走喇
我心諗你慢慢

做隱形人最好

做人根本唔洗太在意其他人嘅睇法

中學生青春期先會咁無 identity

返工黎講
除咗出糧俾你個個
其他人都可以當透明

睇得兩登多
我fg個陣已經無呢個諗法

個senior 日日 都比說話我聽
我究竟做錯啲咩

之前同巴打你一樣，後期做左幾個月就無做 ，因為班八婆要我一齊share 佢地ot嘅workload，變相被逼ot

你只要在意幫你做appraisal果個人點睇你就得

我唔理你點睇我
你唔好要我幫你執屎就得

但佢會突登俾陷阱你踩又會將小小事發大黎搞

係
活得開心自在的宗旨，who fucking cares

做哂咪走囉，有親咩

返工為錢，理咁多做乜，佢地又唔係同你過世。

好多傻鳩睇唔開, 再搞鳩你

冇鑊有糧, 其他

其實要
小心被人篤背脊 唱衰你
老細煮重你米

大家都因為份糧？
如果無滿足感呢？

根本都唔洗理

我辭左職剩下半個月都要扮工扮勤力，睇上司面色
想問點樣拖慢來做但唔可以玩電話

唔係淨係工作 做人都係

咁諗豁然開朗哂

咁在意佢嘅睇法唔通人地就唔篤你?
有啲人天生就係小氣cheap精黎
你點做佢都會搵位抽秤 批評 抹黑你
如果你個人有能力做到野更加容易遇到呢種人
假如呢種人係你上司真係即刻走搵過份工好過因為你都唔慌有運行

準時收工 從來收工唔會同同事有任何交流 乜活動都無join過 返工多數都傾工作上既野 係咪好毒

我返工淨無在意幾多錢，月薪日薪時薪秒薪，人工又有升幅個種爽屌閪都搵唔到
人事嘅嘢尊重有禮，人地已經無咩好講

我會假定全世界都憎我，包括你地，甚至我自己都憎我自己，但我都唔撚care

睇情況啦，小貓兩隻咪人地問題
但如果係成間公司過半都睇低你，就要檢討下自己

有冇人會接受唔到自己會犯d白痴/自己唔小心的錯

人冇公關，食屎架la; 你鐘意食屎？得，科學家食得多仲叻d 添

同感 我由一開始好想埋佢地堆 好想融入
到依家除左工作之外無任何嘅交流
之前見到佢地小圈子都有唔少少開心
依家覺得自己無做錯 好爽

唔在意 結果得罪阿頭